[拋磚]入嚟擺低一個高質少like嘅facebook page

我發覺有好多唔同嘅高質facebook page都因為冇乜落錢boost post所以好似好少like 其實都幾可惜，不如入嚟share吓有咩page好睇，同時解釋吓點解你鍾意睇，但最重要係有返啲質素。
如果其他ching歡喜嘅話，咪俾多個like囉。
謝絕打手